{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041805",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 투비인"
    },
    "text": "収容可能な客室は計32室であり、韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。 客室案内ではネットフリックスが利用でき、ゲストの便宜のため忠北大学で初めて電気自動車充電器を設置しました。 IPTVと無料Wi-Fiが提供され、ゲームを楽しむ方のためにゲーミングPCも設置しました。 必要な方のためにヘッドセットも提供しています。 1PC客室と2PC客室も保有しており、客室には冷蔵庫、エアコン、電気カーペット、ヘアドライヤー、浴槽、ジェットバスなどが備えられています。 お客様のレビューには、宿の清潔さと良い施設に対する賞賛がたくさんありました。 また、必要な物品がよく備えられており、きれいな区域を提供するという言及もありました。 ゲストたちは社長の親切さと便利な駐車場の利用にも言及し、宿泊を満足に楽しんだとレビューしました。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数は何室ですか？",
            "answer": "収容可能な客室は計32室です。"
        },
        {
            "question": "何語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室案内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室案内ではネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような便利な設備がありますか？",
            "answer": "忠北大学で初めて電気自動車充電器を設置しました。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるものはありますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ゲームを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ゲーミングPCも設置されており、ゲストの方々がゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には冷蔵庫、エアコン、電気カーペット、ヘアドライヤー、浴槽、ジェットバスなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "宿の清潔さと良い施設に対する賞賛がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "社長の親切さについて言及されていますか？",
            "answer": "はい、ゲストたちは社長の親切さについて言及しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用についてどうですか？",
            "answer": "ゲストたちは便利な駐車場の利用にも言及し、満足しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 316
    }
}